其實係咪唔係好鍾意都可以繼續一齊

咁一開始做乜一齊

追返個ex

不如放過你男友喇
咁落去對大家冇好處

同男朋友傾下會唔會好啲
一路咁樣大家都辛苦

感情問題一律建議分手

咪頂住先囉 搵到再換

幾歲

想有人陪下同埋性格都適合
好仔黎 相處到 又錫我
其實佢都覺得我對佢好好

只係我心底入面無嗰種「我真係好愛你 非你不可」嗰種感覺:(

佢望住你眼神有愛咪得囉

畀個咁嘅女仔拒絕咗

咁你鍾意個ex啲乜野先
現任俾唔到你？

咁你對ex有非你不可咁既feel咩
仲有, 好大程度因為佢係好仔and so you take him for granted, 所以冇左個種患的患失既感覺
如果佢聽日開始毫無原因對你冇咁好 你就會有感覺

點解你覺得個種感覺係真實存在？
唔好隔離飯香

得啦得啦分手啦 唔撚洗talk shit

我其實好鍾意佢 興趣夾 人又善良幽默
但當時佢情緒病太嚴重加上嗰陣香港情況好差
爆得好勁
嗰陣係因為佢情緒病影響到我
我自己都負荷唔到 先分手

簡單黎講就係emotions are slut

本來都唔想回：感情問題一律xxx

但你走去掛住ex，咁睇法你同你男朋友已經好難繼續落去。

情緒病咪又係性格 人格既一種

你意思係咪我應該去珍惜眼前嘅好？
咁我點樣面對而家無呢種強烈嘅感覺
你覺得呢種感覺係非必要嗎？

情緒病下既所謂幽默咪又係扮出黎
我點一路搞笑一路sad, 精神分裂咩

你係女人黎架嘛
最叻咪騎牛搵馬囉
唔搵下個點飛而家呢個呀

我係咪應該諗： 既然佢而家揾到個女朋友接受到完整嘅佢
我應該要接受現實
同埋去珍惜而家擁有嘅事
唔應該去比較同埋嫌棄？

咁搞多野不如自己一個人仲好啦
唔洗諗黎諗去

你應該想像一下冇佢個生活 你有咩感覺
我覺得你呢種感覺似係倦怠期，因為你習慣左個相處模式

係，你分開佢既好同壞 然後講到壞個邊係唔重要咁，明明就係佢既一部份，接受唔到咪即係你唔鍾意囉，純粹係被好個邊一時呃左

你應該同現任分手
再慢慢放低個ex
重新出發先好再去愛人

唔識講
但同你講嘅差唔多
感覺會有兩個人格
一個係正常情緒會喜怒哀樂 個人好有趣 少少鳩 好幽默 同埋會願意同我經歷好多有趣嘅事咁
但一星期會有三日島變左另一個人 會極度負面同脆弱 覺得自己不被世界接受同愛 咁

呢啲時候會好需要人陪&安慰佢
我盡量花時間去做 但係個outcome梗係無咁夢幻
情緒會傳染 我都變到情緒狀態好差 開始諗到個世界好負面咁

咁要搵到幾時呀？我唔係想咁，我想諗通啊

慘 啱啱同位巴打傾咗陣 ，情況幾似

簡單黎搵 你鐘意呢個男朋友對你好
而唔係鐘意呢個男朋友
如果唔係你唔會問自己係咪鐘意佢

你可能都啱
咁我反而應該去揾朋友同充實自己生活
而唔係靠經營戀愛關係去獲得充實生活？

呢個係你選擇
你唔想單身先同佢拍拖咋?

咁你都唔係好鍾意佢
你純粹羨慕人哋條女 同埋傾慕佢咁charm
我諗你更加唔知咩係愛

諗嘢成個白痴o靚妹仔咁
分手算啦你慌你哋啲戇鳩細蚊會拍得長 過人世咩

咁我應該點樣分辨係「倦怠期」定係「唔欣賞呢個人」？
或者我有冇方法去solve我而家嘅情緒？

我期望我嘅戀愛係可以有「有佢真係好好」「好欣賞佢為人」同埋「有人明白我真係好」嘅感覺 :(

即係臭雞喇

唔明咩叫唔識欣賞
你唔鐘意佢某d地方定係佢冇優點 除左對你好

你都啱
我好似有少少去理想化左ex
可能因為無頻繁咁接觸 令我多左幻想

咁應該點樣去欣賞自己嘅另一半嘅好？

唔知係咪最近無咁有「鍾意男朋友」嘅感覺，先多左空白時間去諗返過去，咁樣嘅生活方式好似停步咁，覺得自己好差 :(...

嗰種強烈感覺只係你閪痕 唔抵得人
你面對現實啦
你腦筍都未撚生埋講咩談情說愛吖
剩係屌吓閪咪算 唔好害人喇 飛咗現任佢啦
唔好撚要人做你水泡 臭閪

因為目前現任都幾滿意我
佢仲長期熱戀緊 而我好似上面位會員咁講 我可能喺倦怠期？
如果而家貿貿然分手
可能咁樣會變左玩現任感情？

做臭閪樓主擺明想飛咗現任搶人條仔喎
講撚到強烈感覺唔想捨棄咁 真係八婆嚟

咁佢決定點呀

可能係
我好似揾唔到 佢獨特之處 同埋 對佢無咩欣賞嘅目光

咁我應該點做好/ 點樣消化呢啲諗法? :(

但你依家心底裡係鍾意個ex
咩期都唔應該係咁
咁樣對你現任最尊重做法就係離開

你根本就唔鐘意佢 點解決喎
諗下自己同唔同到一個唔鐘意既人過世

我諗係
因為寂寞 :(

但我開始左之後都有認真對佢好
因為我手工幾好 整左個出街袋畀佢 又幫佢改變左fashion sense（本身佢求其着） 同埋幫佢諗通左好多家庭問題

但我好似都係唔係好鍾意人咁 我咁樣係咪好衰...

第一唔好再望ex嘅嘢，唔好畀機會自己犯錯，亦唔好咁衰格對而家呢個咁好嘅咁唔公平。

第二就係擺啲心力去經營而家段感情，盡咗力都係唔得咪算，但你而家係free ride緊段關係

我都承認自己諗法仲好幼稚
呢個都係我上黎開post嘅原因

咁你覺得點樣先係愛
或者拍得長拖嘅技巧同心態係點

可以請教下你嗎

你心地唔好呀 臭閪格就擺明㗎嘞
扮咩撚嘢唔放生現任係唔想傷害佢玩弄佢
你冇信心搶到人條仔 又唔想自己一個孤伶伶先唔敢飛你現任啫
呢度冇人識你你唔洗包裝自己 我哋都未戇鳩到睇唔出你扮單純
死全家啦八婆屌你老母

負荷>鍾意 無嫁啦 你都係最鍾意自己 因為你都無想為左你鍾意既人get rid of 情緒病 for mutual benefit

我知我諗法差 所以想吸收下其他人意見 去改進
有時唔係一句臭雞就總結成件事嘅
感情始終有咁多可能性同感受

覺得無乜優點:(

咁樣你生活都幸福開心嗎？
咁你喺生活上面最大嘅感動係咩 可唔可以分享多少少個心態係點 想參考下

屌你啦 臭bitxh

壞撚過凱婷

佢咪就係遇到你依d個心仲掛住ex嘅人
當人係水泡取完暖，就走返去同ex搞曖昧

你係愛一個人
佢就算條賓周生嘢生到溶溶爛爛你都會喺佢身邊安撫佢陪佢渡過 只會放大佢嘅健康同心靈 而唔係放大佢嘅缺憾同累贅

你好好反省吓 見你咁謙虛就唔撚屌你了

諸多藉口，含撚死喇你

Okay 我明白你意思
咁你覺得
咁我點先知自己raedy好下一段？
我應該做啲咩功夫去改善自己嘅狀態同生活？

情緒病垃圾

我唔知我應該點做好或者點諗好

如果你真係鐘意現任嘅話 自然會識欣賞現任嘅好
不過你同現任一齊咗幾耐

原來係咁 多謝你意見先

臭雞

邊個坐正咪無咁鐘意邊個永遠都係得唔到既最好嫁啦

香港女人真係自我中心到一個極點

你都啱 鍾唔鍾意係自己感受 自己最清楚

咁你覺得係咪去到適婚年齡先會退讓，接受自己唔係同鍾意嘅人一齊，定係永遠都唔會退讓？

點解呀
臭雞會去解決問題架咩？

咁應該點諗 先可以無呢種思維

到時就會怨好多渣男 變咗下面個din婆
[學佛][阿彌陀佛]一生永遠生活在感恩的世界

咁人人都自我中心嘅 你又唔好咁唔公平
你覺得我點做先無咁自我中心呀

學識接受現實 接受你係無咁鐘意個現任

愛情就永遠係咁嫁啦
永遠無完全平等嘅愛
總會有一方愛另一方多d

又唔係，係我唔知點諗好

好 你講得好啱 我會畀多啲心機的

係呀 所以我好糾結我係咪有問題
定係我應該點做先對得住人地對得住自己
好苦惱

溝到你依d女真係喊3聲

可以共富貴 唔可以共患難 就係講緊你呢啲仆街

你做咩咁嬲...
咁點先可以心地好啲呀？
我真係無諗住搶人條仔喎

I know that feel

don't talk shit la 問題係你地自我中心過人10000倍啊 由細到大過得好 唔識感思 唔識珍惜 到俾人飛又要怨好多渣男 總之就唔係自己問題

你啱嘅
我應該學識為鍾意嘅人妥協 咁先叫愛
我都學緊呢樣野
多謝你指教

即係點
你嬲緊咩 可唔可以講多少少

放手 之前同你一樣
但一諗到結婚，一啲期待都冇，咁就一世

即分，雖然會有啲唔慣，但當你揾到下一個愛既人你就會覺好彩有分手

:( ... 咁佢期望嘅野係點？ 同埋而家生活點呀

你唔係有過咁嘅念頭
你做咩會走去睇人哋條仔
分咗手就唔屬於你 你走去睇人哋仲代入埋人啲女友視角嘔唔嘔心
你就好似啲仆街男人咁拖住現任但諗起ex好好屌想去執返劑咁

好恐怖啊 男人邊會諗依d 中意就一齊 唔中意就分

好啦 多謝你教識我
上面都有幾位巴絲話我唔識得咩係 愛
我都覺得係嘅
有時真係太放唔開 同埋愛自己>愛人

多謝你指教 我會試下多啲欣賞另一半同埋專注好而家生活
唔好畀咁多空白時間諗過去

你都講到ex令你咁負面啦 心底裡都知ex唔係咁岩一齊
對ex可能係唔甘心姐

咁你點睇呀？臭雞無得變返好人架咩
定你想全街都臭雞 全街都唔會進步嘅垃圾女人呀
唔明你想點喎師兄

唔係啦 我都有缺點

你最愛自己

半年up 熱戀完左 可能未培養到深厚嘅感情令我keep住鍾意佢掛 idk...

你似鍾意ex多過鍾意現任，所以分手啦

睇得出你超多tim

係囉 睇下樓主幾歲 仲後生咪thank you next 最緊要唔好後悔

樓主幾大個？細個講feel都原諒你，大個講feel你天真夠未

放過現任

講白啲咪臭雞一隻 放唔低 就咪撚同第二個開始啦

當人水泡呀依家？同左現任一齊又掛住個ex

先唔撚講屌唔屌你先 調撚返轉比你另一半同你一齊

但又掛住前度 你又會點諗呀？ 仲會唔會問點解咁

嬲？ 咁撚戇鳩都講得出口

原來係咁 咁都好似幾快樂 多左個朋友同屋企大陪伴自己
簡單平淡嘅幸福喺呢個年頭都好侈奢
祝你幸福

你好賤格
拖人時間

我好感激其他人 但成日唔識睇到身邊最近嘅野
你啱 感恩好重要 仲要分priority
要學下先 :(( 多謝你分享

好

我同你ex一樣....
我現任而家同你經歷一樣
佢由好樂觀開朗，變到好頹好負面
當然當中仲有其他問題
我嘅情緒病真係好影響我同人相處...
但我都唔想架
點解要放棄我哋喎

都係嘅 咁你覺得愛同被愛邊個幸福啲？
定係完全平等嘅先好 又或者點樣先係平等呀

你講得好啱 bookmark你呢段
的確係嘅 如果將感情拉返去成世人咁睇
的確好多事都無咁需要執着
而家平平凡凡簡簡單單一齊繼續過到生活已經好好

人都係犯賤 唔係種錯誤
要衡量風險 得失
你能否承擔後果嗎？

你真係好撚仆街, 咪害人啦屌你

G

得不到的永遠在騷動被偏愛的都有恃無恐

白玫瑰紅玫瑰

係人都想要完美
但唔係人人都咁幸運
喺遇到最愛嘅人嘅時候raedy好最好狀態去迎接
遇到係幸福 遇唔到都要努力生活同珍惜
係難嘅 我都學習緊 加油呀巴打

咁我覺得你為咗現任好
應該坦承 唔好拖拉
襯而家疫情 你冷靜下理清自己感受
再同對方溝通 唔好再傷害我哋嘅人

咁你小心啲啦 識睇人係重要嘅

你都啱

呢d咪典型自私撚
淨係想要 又唔付出

How u solve it

唔係呀 我覺得係自己問題呀
我知你好嬲 但你鬧我都無用 不如教下我啦

由呢段關係入面學到乜
建議搵下一個

不過你話已經習慣左就冇乜需要揾過個啦

你覺得自己而家咁精神出軌唔算玩弄感情？

揾到舒服嘅另一伴好幸運 祝福你 生活加油呀

好 你啱 咁樣或者已經係最好嘅事

乜撚嘢平等？拍拖都要分咁多嘢？好得閑？
你睇吓呢個世界咁多人偉大到付出不求回報
然後你再睇吓你幾撚計較 諗埋啲白痴無謂嘢
正常嘅健康關係就係大家相愛 盡自己能力去令對方幸福
然後你竟然喺度講版愛同愛邊個幸福啲
你不如試吓唔好諗咁多呢啲嘢 直接去付出 自己體會吓

如果你願意同現任行一世的話 你就努力放低ex吧 咁樣先係對得住佢 對得住自己 你個人會舒服啲 可能個心會多返啲空位去認真愛現任

試下同現任一齊去搵嘢去玩 去做 建立多啲開心回憶 多發掘現任優點

我明白你嘅掙扎 有時侯感受唔係自己控制到 但係理性話我地知呢啲感受係唔可以有 所以你要好努力先可以擺脫呢啲感受 你做到的

其實愛情耐左都會變做親情
可以相處落去已經好難得

竟然係咁？！
咁你當時點知道佢係你愛嘅人
而唔係同上一個一樣

愛佢既錢？

睇你頂得幾耐
唔好當人傻既，有幾鍾意對方唔會感覺唔到

佢依家咪又係拖住
佢唔仆街咩？

感律分

第6頁啦

拉

好好咁同對方講清楚
分手啦 唔好拖住對方
佢做啲咩都俾唔到feel你
到最後只會令雙方都辛苦

Okay 我明你意思
咁我應該逼自己唔再去關注任何過去嘅事？避免有你所講嘅臭閪諗法同埋心地唔好？

其實無論你幾愛 愛的感覺遲早會變感情

絲打咁有勇氣喺連登開呢啲post，實畀連登仔屌係臭雞

我明白你呀，因為我而家都係咁嘅情況，只係我冇ex。

我會覺得如果你之前係因為頂唔順ex嘅情緒病而分手，咁我覺得你真係唔好再咁掛住佢好啲(我知講易做難)，何況佢依家都有女朋友，就算你可以再同佢一齊，如果佢個病又復發，而你又頂唔順，只會大家又再受到一次傷害。情緒病唔係話好返就好返。
而且我覺得你咁樣都未算係好愛你嘅ex啫，因為我覺得當你真係好深愛一個人時，可以包容到佢好多嘢。

我而家都唔算係話好鍾意我男朋友，當然唔係唔鍾意，點都有啲好感，但只係知道自己冇咁鍾意。有時我都會糾結咁樣係咪唔太好，但我覺得同嗰個人相處得舒唔舒服/自唔自在都係重要。我之前好鍾意一個人，或者有機會一齊，但就係同佢一齊時我唔太做到自己，唔太自在。但依家同男朋友一齊都幾自在，而且佢對我都幾好，大家又會畀足夠嘅空間對方。

不如你試下咁諗，可能你下次遇到嘅係你比較鍾意佢，但佢唔太鍾意你。覺得好難一下子就會搵到大家都會深愛對方嘅關係，嘗試用盡力去愛對方，總會係當中學到啲嘢，更暸解自己多啲，當有下一段關係時，會有更好嘅心態去面對。覺得每段關係相遇都係一種緣份，無論好與壞。

我唔會講同你現任分手定繼續一齊呢啲說話，感情太複雜，同埋每人想係一段感情中追求啲咩都唔太同，當中嘅感受只有自己最清楚，希望你可以諗清楚再決定要點做吧。

Sorry我好長氣

我而家係喺中間 唔知鍾唔鍾意... sorry :(

如果要追求平等不過唔好拍拖
愛情好難有平等 總有一方付出多d
愛同被愛幸福d?
呢個問題要問自己
識有個女仔拍拖 永遠做被愛 做公主角色
亦識有個女仔 永遠做付出
兩個感覺都幾幸福
感情上嘅價值觀無得話對定錯
好睇樓主你點諗

都係嘅 嗰陣真係好辛苦
感情最緊要係成全到自己 成全到對方 呢兩個條件都ok都要夾到 又愛到 先得

你將心比己
如果你條仔仲狼睇佢ex or 佢鍾意嘅女仔
你都會唔開心啦
除非係你唔鍾意佢㗎啫

咁你呢 你最愛邊個 同埋你愛唔愛自己
你覺得點樣愛先係好？

唔知鍾唔鍾意就一齊 nice bro!

可以繼續一齊，但唔會長久
曾經我試過
諗住只要相處到，當生活有個伴就算
但都係頂唔順
想搵個真係鍾意既

:(
你覺得要好愛先可以繼續一齊？

有啲咩呀 :(

如果你個ex分咗手 搵返你求復合 你會點？

應該仲加堆Ex應該個樣唔差
所以見到相(視覺上享受)就覺得好鐘意好鐘意

都試過一齊又話好鐘意 咪又係散咗
相處嘅嘢唔夾就係唔夾
而且你話係大家當時都有造成情緒同壓力嘅負面影響
已經係慢性同嚴重嘅問題
可能你哋解決咗好耐都唔會搞得掂
除非一邊好大轉變解決到個問題
如果唔係比你一齊多次都係會有人辛苦

我好細咋 成日都有人追嘅
但最大問題係唔肯定自己想要咩生活要咩人要咩朋友 呢啲

細細地但又大個緊 lol 所以想講feel又唔敢講feel

其實你中學grad咗未？咁小學雞嘅

開始懷疑你係你ex有情緒病嘅元兇
由頭到尾都係諗自己 你都冇諗過現任
問心個句 其實你真係有愛過佢咩

因為佢會好辛苦？

Okay 明白你講嘅野 負責任係好重要

都拖緊自己嘅

可能你現任都係同你一樣咁諗

人哋唔知你唔愛佢
然後你又唔肯分
當佢咩
你騎驢搵馬喎

[自我成長][筆記] 高效習慣 High Performance Habits，

我見你呢個po都正正常常
唔係想人身攻撃你 但係你啲回覆真係好幼稚
懶入世未深算咩意思 扮有禮貌同謙虛令人覺得好假

分手啦屌你老母你都唔鍾意人 冇謂繼續

佢真係好八婆feel 唔怪得佢話多人追 咁識扮嘢唔係靚女都大把仔落搭

呢句證明樓主毫無悔意
左耳入右耳出 而家連扮純扮儍都廢事

我曾經同你現任一樣 遇過你呢種人

你介唔介意答我
如果你個ex同人分咗手 搵返你求復合 你會點？

分分鐘假膠黎 啲網媒冇料寫要作新聞
唔係嘅就只係小學雞懶attention seeking

咁我可能有少少心得可以同你交流下
我可以話畀你聽我當時嘅心情
係我好愛你好想陪你好想你所有野都好好
但係有時會想有回報
Tum完你笑 你都笑下 唔啱feel笑唔出都可以多謝下我丫
或者喺其他方面回報下我 我會好開心

另外你講嗰點係你女/男朋友同你相處後變得負面左
呢個係好正常嘅現象黎 你唔駛諗太多
但你其實係有責任同佢保持距離 可能你3次唔開心入面唔好3次都揾哂佢陪 畀佢有多啲自己嘅私人空間咁

係難揾到 你要明白健康值 同埋 $ 學歷 等等都係擇偶條件之一
所以當你揾到唔介意嘅另一半
要令佢開心啲唔好畀機會佢離開自己！多啲相信佢係愛你嘅！

咪同係學術台狂開佛經po條臭雞一9樣 叫佢唔好洗版話多謝提醒 結果照洗
[學佛][阿彌陀佛]一生永遠生活在感恩的世界

我反而覺得而家分手係逃避問題
唔關承擔後果事

呢個似安全感問題喎ching

揀邊朵啊你

冇人話情侶一定要共患難嘅，拍拖都係求開心啫

其實你心中都有個答案啦
你都話望住佢唔鍾意啦 放手啦 會舒服啲

其實係因為相處唔到
所以你先鍾意

相處唔到＝你俾佢食住
相處到＝你食住佢

即係學識左愛人同妥協之前 都喺個pool度唔好出黎？

例如可以付出多啲啲咩？

邊有咁多互相鍾意 如果對方唔係太差 又對你好嘅 未再試下磨合下一齊去試新嘢搵新鮮感 之前聽過個故仔 quote比你睇下

「有一天，柏拉圖問蘇格拉底：什麼是愛情？
蘇格拉底說：我請你穿越這片稻田，去摘一株最大最金黃的麥穗回來，但是有個規則：你不能走回頭路，而且你只能摘一次。

於是柏拉圖去做了。許久之後，他卻空著雙手回來了。
蘇格拉底問他怎?空手回來了？
柏拉圖說道：當我走在田間的時候，曾看到過幾株特別大特別燦爛的麥穗，可是，我總想著前面也許會有更大更好的，於是就沒有摘；但是，我繼續走的時候，看到的麥穗，總覺得還不如先前看到的好，所以我最後什?都沒有摘到。。。
蘇格拉底意味深長地說：這，就是愛情。 」

先唔好理係咪假先啦（不過好明顯假）但入面個道理值得學下 你永遠唔知下一個會唔會比呢個好 既然係咁 不如學識欣賞同珍惜現有嘅人？

遲早出軌
因為唔係非佢不可

佢都陪住我同教識左好多野嘅

點樣有愛人嘅心
愛人嘅心係點？

主動付出 主動陪伴 主動對人好 不求回報 咁？

你係咪唔敢答呢條問題 唔敢面對你自己

分手啦
認真
等到個真心鐘意既再一齊

其實一段關係最重要係一齊之後雙方都會有收穫 不過如果你真係想放手 just do it 唔好後悔就得

你講嘅方法其實幾平等
大家都盡力去付出

咁你覺得點樣先實踐到？關注人地嘅需要 關心人 畀佢需要嘅野佢？

其實你要諗下 你究竟係需要一個你愛既人 定愛你既人
你對ex嗰種得唔到 但又好掛住既感覺 證明你係愛你ex多過現任
而你仲會諗同唔同現任分手 證明你只係習慣有個對你好既人
你唔捨得冇左個對你好既人 所以就算你明知你冇咁愛佢 你都會係分手同唔分之間糾結

我既建議係 分手
你真正要既 係你愛既人 而呢樣野現任係比唔到你
而你下一個 你係要搵個真係鍾意既人
唔好再因為想拍拖 寂寞 想有人陪而同一個只係對你好既人一齊
你唔分手 現任遲早會feel到你只係習慣有佢對你好
咁樣對現任好唔公平 你亦都係推累左佢

可能你會諗 分手你會唔捨得
我可以答你：一定
但唔係因為你真係好愛佢 而係你唔習慣冇左佢
當你過左分手後嗰段難捱既時間
你就會知呢個決定係放過自己 同時放過佢

好 多謝你！我會努力試下
我晏啲就hide埋佢現任ig story
不睇了
謝謝你教我！

你講得好啱 我會珍惜多啲 其實一齊得都係夾先會一齊到
邊有咁多一齊到又唔夾嘅人 係肯唔肯努力 肯唔肯接受姐

無呀 錢我都有

唔敢答？不停扮睇唔到
如果你個ex同人分咗手 搵返你求復合 你會點？

你仲想唔想同現任上床

佢知呀 我無特登呃佢 我有同佢講過 感覺唔算濃烈 但唔係唔鍾意佢 同埋我都會陪佢同對佢好嘅 但唔識講 有少少責任feel

我係諗緊係咪會結婚嘅戀愛都係咁樣 唔需要太講feel

咁拖足一世又仆唔仆街 lol

正一臭雞

其實你知唔知成日提倡叫人分手
係分化嘅一種
有問題係要拎黎思考 同埋解決
你咁樣做人係無意思的

佢都知我個feel唔係咁濃
我地一齊試緊

你啱 家人般的愛更難得

你真係可以一直扮睇唔到㗎喎 面對你自己啦

如果你個ex同人分咗手 搵返你求復合 你會點？

收啦 唔見你去思考費馬大定理? 無意思無意思 無你老母

喂 你答咗人個問題先啦
如果ex搵返你 你會點？

你心底根本鐘意mk狗公壞男人

好仔+錫你 = 換黎你既on9諗法

唔好害人

多謝你咁認真咁用心覆我咁大段文字
我覺得喺連登畀人屌下都幾好 同埋佢地都講得啱 有唔同意見先分析到成件事係點

同意你講順其自然咁發展就會有答案
珍惜而家擁有嘅野慢慢去發掘當中嘅好
同埋我呢個年紀都唔細得哂 要好好咁學習真正咁愛人
有時太愛自己對自己都未必係好事

多謝你令我知道連登有愛 都祝你同你而家呢個令你舒服自在嘅伴侶一齊到好耐！

算啦 佢有心扮睇唔到
根本佢呃緊自己 唔敢面對自己最黑暗一面

係嘅 要多啲站喺對方立場諗 先會有健康嘅感情

如果一齊之前識上黎連登畀你地屌醒下就好 但都多謝你留comment畀我

絕大部入夫妻都唔係因為真愛而一齊
係因生咗仔有責任而維繫感情
有哂stat，根本唔駛問

我驚係咁呀... 而家係大家都知咩事 但驚住試

其實好多女仔都係因為人地
對你好 錫你就同對方一齊 即使唔係太鍾意
簡單d黎講就係想有個人陪
唔想自己一個人

無話好唔冇
但係當你遇到個真心鍾意有feel既
就會同第2個一齊

其實無話對錯 睇你自己點簡

你唔係有嘢想問我咩？
點解我問返你嘢 你又唔敢答呀
因為ex返嚟搵嚟你就會同人翻撻呀？

我本身都幾多朋友 我唔介意做普通朋友 但係一齊返就我諗未必會 始終有條道德線喺度 破壞左對邊個都唔好

希望你唔好呃自己 因為佢當初都同我講過同一番說話

啊 你講得好啱 你點醒左我
呢啲的確係好難解決嘅問題
我會多啲用你呢個mindset黎提醒自己
過去會過去係有實實在在嘅原因

非常多謝你！

ummm 你意思係要真正咁關心到另一半嘅人先有資格拍拖
是這樣嗎？

咁樣我反而好過啲 lol

佢知我唔係特別愛佢
我地都有討論過 然後我地想試下

咁有其他岩feel 既人溝你你受唔受溝

點解會咁先？你ex做左啲咩
你現任又做咩先

大家成長環境唔同姐駛唔駛咁 咁我真係迷惘緊丫嘛
我又唔係黎撩交嗌 駛唔駛咁harsh啊師兄
要樣樣野成熟同埋處事得當兼顧到感情先有資格做人？
小學雞咪小學雞囉
我都係有心學野嘅小學雞
你呢？ 淨係識屌人又無啲建設性
你鬧完我 我會好啲咩 你會好啲咩？
你做乜鳩野呀 而家屌埋你 夠真未？你on9？

真
估唔到啱啱同你傾完，就見到依個po
希望你可以更加睇清楚，然後放低唔好再留戀啦

無
同現任試緊
無諗住揾新對象

先搵返個ex做sp，響佢唔負面果幾日約出黎爆房追撚含，到咁上下放風比現任同ex現任一齊上黎捉奸，
如果兩位現任都選擇包容，咁你就可以有個好仔同ex升級既sp

如果現任包容唔到，ex現在包容，你就可以用比佢飛左做理由要安慰同ex繼續做sp

如果兩位現任都包容唔到就更fit，ex是你的了

如果連你ex都唔包容你，你可以用自己因為咁有情緒病而不停糾纏復合，因為冇人夠你明白你ex，其他人冇情緒病唔會明白你ex，只有你可以

不過真心，樓主你唔值得現任對你咁好，你都係搵返個要你倒貼既撚樣mk啦

不推文

屌你咁點先唔扮野呀
本pea放棄人生 我就係臭雞 我唔撚想進步 咁樣你係咪會覺得我真啲呀 你on9架？

多謝你咁好畀咁多意見我！祝福你too!

唔係咁鍾意咁點解要一齊？
其實忍下唔拍拖係咪會死啫
諗清楚自己真係鍾意嗰個人先拍吖嘛

既然你話自己好多朋友 咁點解仲要同ex做朋友？

你話「未必」會一齊返 即係有得諗 你會考慮啦

我唔識講你 不過你鍾意啦 可能睇野嘅角度唔同

呢啲人都係自我中心到極點
算啦 我一早睇清楚佢係咩人 已經死心

why can't you just stay single? Do you have a pathological need to stay in a relationship?

我發現好多人都咁

當你比人用同一個方法hurt
你嘅問題就會解開

唔係好仔+錫你就一定會鍾意既

好仔+錫你係必要條件唔係充份條件
唔鍾意佢唔代表鍾意mk壞男人

應該唔會 就算會 其實都無意思 只係不斷咁逃避問題
散得一次 下一次都會散

正正係意識到自己有問題+唔想係咁逃避問題
所以想黎問下大家嘅意見
然後我其實係畀大家說服到
珍惜現任盡力去愛人 先係對大家都好嘅做法

始終人生有好多野 事業友情愛情全部都重要嘅時候
淨係識講自己感覺就變左係唔成熟嘅表現
無人都想一世唔成熟嘅

我唔知你個ex係點樣諗 但我諗佢需要嘅係面對自己同埋認真負起責任啦

多謝你咁關心香港現況同埋連登pr滲透問題
我平時都好關注
不過假膠要嘅係速度同埋點閱率
一般唔會覆太大段同埋唔會用不推文回覆

不過我諗小學雞係真嘅
太幼稚 但我唔知應該點樣可以成熟啲... 但都多謝你

我當時都照顧左佢情緒好耐 不過可能未夠「共患難」嘅level啦 就算無現任無其他人 我可能都唔適合同佢走完成世咁耐

可能一齊試多陣睇效果 但多謝你comment！

呀 可能係 我有少少自虐傾向 haha

個故仔我都有重覆睇/諗過好多次
你講得啱 珍惜係一世都要學嘅野 唔識珍惜只會一無所有
我都唔想老左個人仲咁幼稚喺度十五十六最後on99
多謝你意見！

咁當初又一齊？好啦一齊咗啦即係個男人係樓主ok嘅type啦

咁一齊之後對你好又錫你仲唔夠？即係要點呀？

正仆街 未放低就唔好受溝啦
個男人好撚慘 要做你情感上嘅是啤胎

兩睇啦
人就真係唔係非佢不可嘅
但係咁佢同我經歷過一段時間有共同回憶
佢嘅價值就唔止係一個普通嘅人
所以我諗我願意聽大家嘅意見多啲欣賞同珍惜另一半
我諗呢個先係真正解決到我煩惱嘅答案

但我唔肯定點樣為之 真心鍾意
定其實自己係缺乏左愛人嘅能力

你發現左幾耐
過來人經驗係佢遲啲做一啲好小嘅錯事你都會以嗰件事做分手理由

暫時未想住
因為佢都好好
我好buy你諗法 進步同收穫先係最重要
現任都有畀我好多反思同進步自己嘅位
多謝你！

我試過其實真係唔知點解會同呢個人一齊
試過見到人地講起男朋友會雙眼發光
但我係無 之後反思左一輪
同埋相處得好辛苦 對方有啲野好痴線
所以就飛左佢
你有呢d 感覺就已經show 到對方唔係對的人
自己再好好諗清楚

絲打唔使咁嬲嘅，你自己最清楚自己，你知自己唔係扮嘢就夠！
愛情係樣好令人struggle嘅嘢，邊有咁多童話式戀愛吖
只要唔好同人一齊嗰時行動上搞其他人就得！心係控制唔到但行為可以

可能真係咁
因為我都發現自己係鍾意溝>被溝 lol
多謝你分析到咁多我忽略咗嘅野
句句都好啱 句句都好有用 我會認真消化下

普通 但願意配合

佢真係好鍾意你..

咩呀我咪覆左
跟時間覆架嘛
我話唔會考慮呀 始終個人需要成長同負起責任
同返佢一齊只係繼續逃避現實 同埋同佢當初分手嘅原因好難解決 情緒病係咁就係咁
我諗我係回憶湧上黎自己又生活唔夠充實
先無嗰份心意去祝福ex姐
我都好難答實你其實個感受係點
但理性咁諗 出軌係唔符合我自己原則 所以唔會了

我唔知你明唔明 我其實都係處於迷惘嘅感覺
所以啲感覺都係可能比較多變化
無辦法好似你地咁清晰咁睇到件事嘅緣由同問題
的確好多位係我忽略左同埋傷害左人 都多謝你地點醒我嘅

good eq

但我唔開心嘅原因大多數都係因為佢
你ex會唔會成日懷疑你出軌同好無安全感？
我同佢情況好複雜，我連一個正式嘅女朋友身份都無
佢做咗好多嘢都令我覺得佢其實唔愛我
我唔想做傻仔，但又唔知係咪自己問題怪錯佢
呢啲問題不停loop....
佢曾經離開過我，真正原因我唔知，因為佢好多大話，呢樣都係我無安全感嘅原因之一
同佢一齊之前情緒病都好穩定，無大起大落，但都唔會覺得開心
但同咗佢一齊發生咗好多事之後，我有時激動起上嚟嚴重過之前....
我分唔到邊樣係本邊樣係末....好辛苦

可能我表達得差 我意思係我認為有問題係應該要解決 而唔係一味分手逃避

唔係呀 上一個都係好仔黎 好乖

覆左兩次啦 唔覆了 簡單黎講係唔會
因為我想得到嘅係解決問題同埋成長
得到個ex係無補於事

唉屌咁撚灰 :( 師兄相信真愛嗎

記住你今日講嘅嘢

我有真愛，可能因為未有細路

係嘅 無一定啱嘅答案
但我諗揀到最後都係要學識珍惜先係真理

我答左啦

真 只要你之後唔後悔 果個就會係啱嘅選擇

明白你意思
咁你覺得 好愛好愛嘅條件係咩？
同埋好愛好愛 之後 又會唔會平淡？

同埋你意思係我睇野太表面 無真係欣賞到人地內在？

你咁樣可能係逃避緊 ... 你都值得有好的愛情的

好難啱feel
同埋我好少受溝
多數溝人

同埋目前畀大家勸完之後想努力下先

咁你覺得自己咁好 更加唔駛驚啦

你好有創意 不如去寫故 我就咁睇一睇都畀你娛樂到 haha
無啦 我唔鍾意mk 我想解決問題的

不推文too

唉屌 我垃圾仔 你啱

都唔要

因為我覺得成世人咁長 ex做得返朋友都唔係咩奇怪事
咁講啦 我唔會因為ex而出軌 但未來如果真係單身 我覺得無咩無可能 但擔心咁多將來無乜意思吧 都唔係我想討論嘅重點

因爲你唔清楚人類本質姐

I think u state my real situation and problem. Somehow i lost myself so i need to rely on people... i know it is wrost thing.

係呀 你講得好啱

呢啲好睇對象 有啲人係就咁就滿足
但有啲人需要更多野 例如係一齊成長一齊解決問題 同對方一齊做更好嘅人
所以會有「步伐唔一致」或者「追求唔同」呢啲分手理由
而政見分歧係其中一個最顯而易見同埋貼近生活嘅例子

我好想問 你知個feel唔濃但試緊
係點試同試咩
佢都係過試左但唔work
但明明我眼中佢好開心....

我冇話我好好喎
係覺得佢好自私唔真誠 又唔識珍惜眼前人

梗係唔仆街啦
你都用貢獻左你既一世人既時間
同講大話一樣啫
一係你就唔好講
一係你就呃一世

多謝畀我知道左另一面嘅睇法
其實我另一半都知道我係唔係好強烈咁愛佢
我地都願意去試多啲野
個諗法係既然都一齊左 不如努力下咁 但當然我地兩個都唔知努力嘅結果係點
如果係base on呢個情況 你覺得我係咪都應該快啲分手

咁你黎緊諗住點呀

呢個月開始有呢啲感覺

:( 唉屌 咁你而家有無揾返個令你雙眼發光嘅男朋友？

多謝你 :(( 大家都努力 祝你都揾到好嘅愛情 相守到老
我諗目前黎講都係珍惜同埋控制 無其他野可以做

係...

女朋友身份都無

我係你會選擇逼自己離開呢個人
人一世
做咩要困喺個會唔開心嘅位咁耐
長痛不如短痛
唔好講咩好愛真愛
搞到咁痛苦都唔慌有幾真愛

利申 曾經試過 離開咗捱過完先知世界幾大

Hahaha

係啲咩令到你揀後者

你比我個問題嚴重同逼切好多喎
你第一次拍拖？拍拖唔係咁架喎
我相信你都想追求一段公平同健康嘅關係嘅

你而家最大問題應該係 你唔知自己係點 同需要啲咩
你要知道自己係一個特別嘅存在 你有自己鍾意嘅事物 欣賞嘅人 對某一啲立場嘅堅持/原則 你唔係一個容易去妥協嘅人

可能過去有太多嘅指責令你價值觀扭曲左
而你亦都好享受甚至依賴左人地嘅睇法/意見
你唔記得左自己都有自己諗法 係一個有主見有感受嘅人

你而家需要做嘅係 分清邊啲感受係你鍾意 邊啲感受係你好厭惡嘅 如果對方畀你嘅感受係 厭惡>鍾意 咁好明顯你唔應該繼續一齊 佢只會拖累你

但係講咁多都無用
要睇你自己想唔想走出黎同埋認認真真咁面對現實
我明白你長期同佢相處 已經建立左習慣 但咁樣唔足夠去說服你成世淨低嘅時間都要奉獻俾佢

我認為佢而家做緊嘅事係利用你 因為知道你好脆弱同埋有好大嘅情感需要 而你亦會依賴佢 咁會經營到一段病態但你地互相接受嘅戀愛

所以其實你可以揀繼續咁樣 又或者去誠實咁面對問題

分手嗰下係會痛 但佢連名份都唔畀你 我諗佢未必係珍惜你嘅人 佢唔值得你咁愛佢 付出咁多時間畀佢 move on na bb 你值得擁有更好的自己 而家為左佢喊苦喊忽似咩樣 你可以有更好的世界你知道嗎？

好啦

咁唔好生啦 真愛一世 romantic～

你嘅句子好inspiring 愛你

咁依家生活得ok嗎 幸福嗎

我同而家個男朋友一齊好開心就快一年 只係有過一兩次小小sap 氣 一兩個鐘就會無事
以前係可以冷戰一個禮拜 係街上面嘈到飛起

睇你係獨居人類定群體人類啦 haha

建議分手

話佢知我需要啲咩 同埋試下拉佢入我個世界
因為佢本身比較被動同埋一成不變 同埋相對見識比較少
帶佢去做唔同新嘅野 睇下會唔會有咩火花或者共嗚
有嘅咪發掘更多
無嘅話我諗長期無feel落去 大家都頂唔順啦 自然會有答案

我諗唔work嘅原因係因為佢覺得你始終加入唔到佢嘅世界/畀到佢需要嘅野畀佢
我同現任相處有個最大嘅問題 就係佢無法理解我

我諗你都有試過同朋友傾到好啱傾 嗰種開心嘅感覺
但同佢就係無 無論我講再多 佢回應我都係無嗰種感覺
因為佢理解唔到我嗰啲野嗰種感受 我表達再多都只會有更加多嘅孤獨感

但係人通常會同返自己相近level嘅人一齊
如果你唔想再遇返好似佢咁樣嘅人
你都可以考慮去進步下

唔關事啦，況且冇人係可以完全獨居

Haha 雖然咁樣係對自己差 但合乎社會標準 好諷刺啊

//我諗唔work嘅原因係因為佢覺得你始終加入唔到佢嘅世界/畀到佢需要嘅野畀佢//

可能係...由一開始一齊佢就好怕去進入我既世界
因為我既朋友 我既好動 同佢係唔同
但之後我唔記得咗呢點 而佢又冇再提出....
如果佢願意同我講 我地諗下方法改變
可能唔會咁樣...

好叻啊你地 磨合左就日日都幸福 羨慕你

感受到你係一個深情又善良嘅好女仔
你會搵到更好的 :( ...

可能係愛情觀念問題？
大家都係盡量去付出同接受對方
慢慢將大家拉近 之所以係「另一半」即係「另一半嘅自己」
如果大家個生活融唔埋 或者 唔肯融埋一齊 係無意思的:(

唔覆了 多謝大家陪我傾左咁耐 我都會自己好好去諗下的

點為之相近level？
話明佢唔真誠
開頭覺得大家啱傾 佢又好似好純品咁
點知識落性格咁鍾意逃避問題 又收收埋埋

如果大家係唔夾/無feel 就唔好浪費自己同對方既時間
但如果係對ex 有睱想 如果大家冇問題就唔會分開
令你哋分開嘅問題 9成9好難改變 就算再喺返埋一齊都係一樣

點會唔知啊
你宜家咁難受，成世都記得啦

每次拍拖都令你清楚自己要啲咩既，會越嚟越好

陪你走到最後既往往唔係最愛果個

其實分手會好d
你咁樣諗得都有想分既心態啦
你態度冷漠左既話你男友都一定feel到

放返個好仔出黎唔該

水泡。 遲早分
我係男又無所謂 分咪分
屌完未升。

除非性格真係好夾。

所以鐘唔鐘意係好主觀 但如果佢keep住對你好 其實擇你現任先係合理

樓主同我一樣 不過我係女朋友 不如你同我一齊比我屌下？

分手囉屌，可以點啫

唔好害人啦屌

你係MBTI係INTP？

on9啦 拍拖駛同其他人交代咩

ENTP-A

但做咩咁問

因為你講野同行為都似NT type
我係I/ENTP-A，同你類似

Haha 咁呢個人格有無咩缺點要改進架

勇敢決斷係charm嘅

P= procrastination
學下推自己去做
唔使理其他人點睇你，NT女唔多見
佢地唔會明你，你都唔會明佢地諗法

低能
咁點解唔即刻結婚

拍拖就係要磨合了解
有好多野拍完先知架嘛
知完咪覺得唔夾無感覺囉

唔記得咗問
你點知自己鐘意/愛一個人？

有冇諗過對方感受